雲加因給你遞過火

雲加卻也沒溶掉我

極速傳說？